Phân công công việc:
Đỗ Thế Duy: Use case "Xem và tìm kiếm bãi xe" 	20%
Hoàng Thị Tuyết: Use case "Thuê xe" 		20%
Đỗ Duy Khánh: Use case "Trả xe" 		20%
Nguyễn Tiến Vượng: Use case "Thêm bãi xe" 	20%
Nguyễn Hữu Hồng Đức: Use case "Thêm xe" 	20%
Nguyễn Anh Tú					0%